En el equipo de proyecto desempeñando el rol de desarrollador, como responsable del diseño y desarrollo de componentes, bajo plataforma J2EE y Jakarta Apache Struts Web Application, utilizando JDeveloper y Java como herramientas de desarrollo. Adicionalmente se desarrolló una integración entre ORACLE8i Application Server y ORACLE10g Application Server a través de sinónimos y enlaces a bases de datos utlizando ORACLE9i Application Server. 
